葡萄牙Aptoide與華為洽談代替谷歌，侵侵明反華為暗滅谷歌？

谷歌迫於美國政府“禁令”，宣布暫停支持華為的部分業務。路透社分析稱，此舉將導致華為智能手機無法使用谷歌應用商店Google Play等服務，華為在歐洲的手機業務可能受到衝擊。

就在這時，一家葡萄牙第三方安卓應用商店站出來說：我們正在和華為談合作。

Aptoide在其內容商店為安卓(Android)作業系統提供了超過90萬個應用程式，擁有超過2億名活躍用戶。該公司已與中國智能手機製造商小米、OPPO和Vivo合作

中國又贏

搞笑 肯定google 唔比錢佢搵